求整波子既車房推介

如題

每逢有人問整波子
我都會先問一句
Panamera/Macan/Cayenne 定係718/911?

原廠

Cayenne

呢個係樓主？
一人一個係馬路撚鳩女司機既經歷

交通城入口對面

Cayenne咪普通Audi搞掂 洗鬼搵專整波子

搵Audi / VW 車房 , 換咗個logo咪又係一樣
買完又冇錢返去整

全香港得一條女先揸波子？